頭先星左我老母2把

頭先星左我老母2把

屌你 星期六學整香蕉pancake 都唔去學stochastic calculus

屌你 你都就黎死 做乜仲唔爭取時間學野

你話係咪痴撚線！

屌

支持樓主，女人唔打唔得